有冇人諗過去藍店派文宣

去d中高級的
例如UCC個d
放低張卡仔講黃色經濟圈
好過大大聲聲吊佢地
原果佢係藍絲唔會理，但去得個d家方應該唔會有肢體碰撞
淺黃的可以拉返佢地返來